\beginsong{Nada nuevo tras de ti}[by={Nico Montero}]
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Intro\rep{2} / Puente: \[G Bm C D]}
\fi \memorize
\[G]Hoy ya \[Bm]sé que no hay nada \[C]nuevo tras de \[D]Ti,
\[G]compren\[Bm]der que eres mi mo\[C]tivo y mi por \[D]qué,
\[G]distin\[Bm]guir entre mil lla\[C]madas y tu \[D]voz,
y aunque cada \[C]día sea i\[D]gual,
hoy \[C]rompes mi ru\[D]tina y no está \[Puente]mal.
\endverse
\beginverse
^Solo ^Tú puedes sorpren^der mi cora^zón, 
^solo en ^Ti algo nuevo ^crece en mi inte^rior. 
^Junto a ^Ti siento que los ^años que se ^van 
no son más que un ^corto amane^cer,
que ^cada instante es ^nuevo y no está ^mal. \[Em]
\endverse
\beginchorus
Y aunque pueda conquis\[Bm]tar el cielo, el mar, \[Em]
y aunque pueda some\[Bm]ter bajo mis pies \[C]
todo a\[Cm]quello con lo \[G]que un dí\[Bm]a so\[Em]ñé,
si \[Am]no te tengo a Ti, no es \[D]nada, está de más. \[Em]
Y aún no acabo de enten\[Bm]der al corazón, \[Em]
tan pequeño y tan im\[Bm]menso a la vez, \[C]
se des\[Cm]borda con el \[G]fuego \[Bm]de tu \[Em]fe,
y aún \[Am]late por prenderse \[D] \echo{otra \[Puente (x2)]vez}.
\endchorus
\beginverse
^Hoy ya ^ves quiero rega^larte esta can^ción,
^compar^tir todo lo que ^tengo y lo que ^soy,
^dibu^jar un paisaje ^con el cora^zón
y asomarnos ^juntos al bal^cón,
que aun^que hace frío ^pronto saldrá el ^sol. \[Em]
\endverse
\endsong
